心穎行勝利道 別再做秀文奴

偷食時要暴露 別再為狗安的愛情跌倒

Ching 邊間教會

賓妹教

等睇神人改歌詞，再揾老鼠安翻唱

咁多位快啲出招

尋食時要覓路 直接落鯉魚門
共你在車廂攬攬啜啜馬明不忍睹

屌你真係唔撚識喎

真